腦魔Lomoji製作人 - 歪洛：唔會再返去LIHKG

點睇？

冇得用GIF版新腦魔

歪巴打唔好走呀

反骨狗

無自尊返去食屎

比人2邊人屌

雙修咪得 十足十aos vs ios咁，用隻產品用到要自願做打手

永遠懷念歪巴

唉

祝一路順風

25仔走啦

噉都要話人

抄登越黎越少人幫手 淨返堆小學雞打手

佢咪又係喺對面俾人狂屌25
而家對面越嚟越似膠登, 變咗個大嘅小圈子

真定假

想知多少少，真心無乜睇

由得佢囉，遲啲波台班人開多十幾個post話回家，成堆佢覺得劣嘅會員就會join佢㗎啦

無眼睇

咁佢又講得啱
成班人地講咩都話人口德邨 都唔知咩事

你個名

佢又講得岩
5p多
小圈子多
盲屌多
5p字唔捉

無personality係最大問題，個個都跟風，以前有啲會員你一諗到佢個名你會諗到佢做啲乜或者佢個風格係點，依家有幾多個係咁呀，個個都跟風做人。

sad but true...
我會俾心機捉㗎啦

牙Joe今次真係有心架

佢又講得岩

狗屎垃圾post都幾百正評

勁撚多5p字

樓上好似有少少問題

連登仔係咪唔記得林早洩做過既衰野？

上個論壇都要話人25真係好on9

佢講連登又講得岩wo 個模式真係咁
d小學雞留言風向係睇大圍
同埋係咁易出個post話女人係雞呀扑過幾條女呀就幾百正評
再唔係就出post屌呢樣屌個樣
悶撚到

根本邊到多入就邊到多垃圾
返高登班人就會消失咗咩
到時咪一鳩樣

小圈子高質圍爐呀

多角度思考一下，連登最大既敗筆就係熱門榜計埋aos同web會員，以前hkg+個熱門邊有咁多垃圾
唔係我歧見，不過iphone用家通常都高質啲

歪爸

緊係啦屌你 連登根本係扼殺創意既地方
劣幣驅逐良幣 有創意既人都唔會想係到啦
成班女人係到講啲無養份既感情台野 成班狗公係到係到留tg想交配 成班小學雞戇鳩當有趣咁
連登既創意台根本係廢既 連登咁耐有冇作過一首歌係岀名既？乜都冇啦
邊撚個想留係到呀

返去發生過613事件既高登又有幾高質呀

反骨仔

岩你老母

耐無上過舊登，廣告多撚到

我都覺，開頭未開放an機邀請碼嗰陣真係高質好多...

強烈要求整多個ios熱門

你老母就無人

走得好
高登先係我地既家

我睇左咁耐，唔覺得呢幾個討論區有咩分別，有咩都係一樣笑鳩人

佢講得冇錯，不過都係唔會返高登
依家喺度都係去遊戲台app台多

喂大佬人多就會有呢個問題架啦點避啊
坦白講高登以前咪又係咁
係連登出左高登少左人上變到d膠post相對地比以前少左
任何forum人多就一定會有班小圈子/狗公/膠post
你去邊都避唔到

咪係
有連登AC代表佢有ISP/邀請碼 曾經係HKG+ VIP/LIHK付費用家
俾得錢去廣告既本身都有Account架喇

比左一年時間阿joe
又比左一年時間連仔

邊度舒服咪去邊囉

又黎 高登肯定冇五毛啦
btw 你個post咁少人回覆同正評都係熱門排得前過尋飛個post
係咪又係連仔手動擺上黎叫人返高登

其實多小學雞好正常,班友想搵存在感,邊到多人就去邊到,高登依家少小學雞,係因為高登少人上,你班友如果個個回家,班小學雞咪跟你回家,以為可以避開小學雞真係太天真

其實林早洩鳩bam人都有一個好處咁大把
小學雞易啲俾人bam，汰弱留強，無ban既多數謹言慎行啲 凡事有兩面

搞清楚，尋飛個post裡面我想表達嘅嘢係乜

我冇尋飛咁care熱門post排行問題
我本身想表達嘅亦唔係呢樣嘢

哦

多餘，要走咪走，佢哩種人根本毫無原則

明明係高登以前做得差先去連登，而家連登人流多左自然就複雜左，佢又唔肯守，又返去高登搖尾，咁假如以後高登又多返小學雞，佢又走去邊

即係等於移民去台灣之後又覺得台灣唔係咁民主，然後又返香港求收留咁 垃撚圾

回家了

高登做得差去連登，連登做得差返高登
我地先係客，何必要迎合壇主

你做咩鬧哂大半個連登既人，咁多個連登仔都係新移民
連登開宗明義延續高登體驗，專收唔肯留守高登既人

網友同網主，我都會揀企喺網友利益嗰邊

連登仲有肥C d圖可以用

走住屌

樓主波台狗+25

好彩肥絲肯堅守喺度

連衛兵已經全面進場

新會然：？？？

lm

最簡單一樣野以前邊有咁多5p仔留telegram?
依加睇下果d post開整都有
絲打post幾多狗公留telegram
根本一睇就睇得出d人既質素差幾遠
不服來辯

啊joe今次真係人齊馬壯

咁你連狗唔撚整pm搞到咁多人留tg係咪抵屌
眼不見為淨，而家日撚日見到

「第一個屌，其他小學雞跟住屌」
Sad but true

高登而家就憤青多 連登而家就小學雞真心膠好撚多

樓主開pist
第一個屌
成班小學雞跟住屌

一針見血

回家了？

不回

回老母 早洩不了

08小隊

佢又講得啱
真係大多on9小學雞

全部冇生產力

由早洩開sms會員開始就越嚟越多低質小學雞啦

兩邊都有

比例黎講抄登一定多小學雞好多

hkg+ 臨死果時個熱門會完勝依家抄登先

香港人

好多細蚊仔

守?點守呀?守到幾時呀?

原來lomoji 有gif

網民有上討論區的自由

衰左先黎補鑊既呀joe？不了

開sms真係on9到貼地
依家仲要有好撚多傻閪mk仔mk妹cap圖post ig

佢講嘅事實來喎

第一日上連登？ 連登仔呼吸都要屌家嘛
最近大部份post就係第二個po開始屌屌到完場。
你睇下連仔中秋節個po就知啦

屌d野又無point真係得啖笑

波台狗

係 又係波台狗搞事

波台狗又搞事

痴撚線，乜都推哂落波台友到

呢幅圖啲points真係完美體現「駁唔到」呢三個字

淨係呢句已經高下立見
仲有連登開壇到而家有幾多單柒事又有無數過
梗係無啦

無論咩post，只要上熱門，九成變投票post，無乜人討論，跟風多、言之無物，正反申辯少
熱門都無乜好睇

回覆唔跟風向多數比人洗負評

正負皮都係跟風架姐

最衰都係波台狗

有時個post 已經炒撚左車
d正評多既回覆比人bin c先推返個post上去
但係個回覆既正評數都會繼續直線上升

只可以講買少見少

就連初頭成日見到嘅童心點星麵[💀]巴打都唔知潛咗去邊 ，佢整啲icon gif都好高汁，係用佢個名嚟整

再見

高質論壇咪留到高質會員
依家熱門全部facebook ig野都po上黎

希望尊重番人知識產權刪左呢度D icon佢

不如索性取消熱門榜 熱門只適用高質討論區會員，大家留喺自己台，河水不犯井水算
或者考慮下只計高質ios user view count，好似hkg+咁

啲腦魔icon係佢當時授權俾LIHKG拎嚟用

而佢家下又冇特別表態話唔再俾我哋用

啱
邊隻產品啱用咪用邊隻，可以隨時棄用，反正同你冇親
上網都仲要玩民族主義真係

前排過返去一陣偏偏高登而家就係咁
開口埋口就抄登拉登，郁啲就話人25
個個變晒牙joe fanclub，無視歷史事實係點
講返事實係點仲要一堆人屌鳩你
講到似層層我諗佢哋連自己都呃埋
講緊佢哋係癲撚到覺得高登app啲廣告冇問題，好過連登

呢個人話因為呢度小圈子所以過返去真係好傻豬
真正小圈子咪係對面
原理好簡單，一個壇少人一定會變小圈子
連登而家你可以話係低質，但就一定唔係小圈子先
根本係人蛇混雜狀態
我見好多post就算你持相反意見都唔會有人屌你，
對面而家因為少人少post，你持相反意見咪睇下會點囉

描述準確

係，明明都係咁嘅風格
唔知點解而家有班人自命自己個壇係高質
少咗人就變咗高質？

講得好中

其實佢自己想去邊無人想知
不過佢將lomoji放過黎
返去都好似想對面都用佢set lomoji，仲要人地好似極度嫌棄佢set野
佢而家就要死改爛改迎合返求收留果下…就比較……

當初佢堆腦魔emoji呢度都唔係個個接受，係用用下先ok
由其當初高登移民係用開格仔gif版
而家對面咪loop一次，仲未計嗰班嘢應該唔會想用連登二手貨

人地就算返高登比人屌都唔介意
連登諗下自己有幾失敗

其實關連登失唔失敗咩事
會員低質唔通佢控制到咩

頭幾日Hkg+過黎果班高質喎
某app過黎之後唔想再提

邀請碼開到acc
變左成堆cd rom 有acc
情況仲嚴重過高登

android app...

🙈🤔

腦魔Lomoji=腦魔 mix emoji
對面咁追求原汁原味正統高登文化既話
用呢套腦魔Lomoji咪自打嘴巴

你知唔知高登都抄左邀請碼
50萬會員，立即變100萬會員

我無講咩？
你地日撚日話高登有問題
我而家話連登有問題啦，你地又話返高登都係咁

到半個月後真係有新app用嗰陣可能真係會走咗堆人

不如我哋集思廣益，喺呢幾個星期裡面諗吓點令LIHKG高質啲，挽留下人心 。

去高登果邊抄d post過黎提升質素

off囝出個5p list, 交比連狗
等佢熱門唔好放佢地上去

印象中連囝好似講過整5p filter，係咪又係假大空口號？

可能比多188先有依個功能

呢度真係好撚悶
睇幾個月都冇5個post會笑出來
佢都講得岩
成班20歲 18，9歲
一係圍屌
一係圍爐
當日係高登屌完早洩 好撚瀟灑咁過來
又唔撚想返去

兩邊上

收左錢咪番去

你覺徥高登冇?
我仲有個邀請碼未用呀

我都係

連狗想有連登新文化嘛
所以唔想好似高登咁反5p字

乜鬼不合時宜

連登多5p
連狗順應時勢

屌你咪回家呀，連登係篩選高低質既重要媒介泥。

泥你老母

自我定位做5p都有既

多得一開壇嗰陣有班假膠玩，屌佢哋嘅反而畀人屌返轉頭

巧惡

如果連仔整到188可以有個會員專用台，會唔會改善到小學雞既情況呢
事實係宜家啲會員真係全部跟風狗，由高登後期已經係咁，一個屌就個個跟住屌，一個讚 就狗屎垃圾都跟住讚，個時ben哥,中大換心 呢幾單好明顯睇得到
班高登仔可以無啦啦咒個病人全家落地獄

佢有段講得啱
一有人留言屌 成班小學雞盲撐
有時認真表達下自己意見
成班好似屈你反社會人格咁
呢到有班臭mk 中學雞都好低汁
咪話我話 一陣又有人負皮我架喇
唔夠講就會叫我死返高登

開左壇成年一首似樣少少既改歌都無

都係要靠波台撐住網絡創作

做乜又推返

應該畀官方收編咗啦
類似喺高登官方fb見到set腦魔icon
我諗清楚同音樂台班人收編做官方嘢差唔多，應該都係授薪

應該畀官方收編咗啦
類似喺高登官方fb見到set腦魔icon
我諗情況同音樂台班人收編做官方嘢差唔多，應該都係授薪